有冇人SmarTone 長期收得兩格

新轉咗唔夠一個月

快啲叉電啦

捱夠合約轉走啦
上台前不嬲最好買電話咭試左先, 唔洗後悔

自從佢開5G之後4G收得好差
有時4G load空氣
3G就變G

開左 5G 後真係多左好多人投訴